今次最成功就係核爆都唔會割

不分和勇，不分拆唔拆鋪
核爆都唔割

其實風向五毛有乜好驚？驚你自己好過啦

香港人頂住 唔好俾港共分化